講真 周庭真心高質

先不論佢中學生已經投身政界，佢多才多藝，加上精通多國語言。尤其是日文

佢作為twitter戰線主要成員付出好多。

最重要，庭b有睇FATE ZERO

庭b 如果你有挽fgo

請add我

我ID係091774194

佢YouTube 啲片扮咩都唔識咁
打機又唔識 砌figure又唔識
同佢個型像好唔夾

扮下可愛好正

成個on9咁

細蚊仔先中二fate同aimer

黎蛇反庭b

英文好差

Netflix 套Joshua Wong 入面我覺得佢英文超好喎

我反fate同Aimer

真

記得佢dse英文拎5*架喎

屌你老母 圖都冇張

佢英文有5*仲駛入Bu 佢得通識5*

挽你老母呀

英文好唔好只係一個加成，咁多人英文好，有冇一個人可以做到佢嘅影響力？

有 trump

中學文憑試今日放榜，「學民思潮」多名成員的成績備受關注。團體發言人周庭表示，她5科考獲22分，英文科更有「5*」佳績，但對成績「無乜驚喜，又無乜失望」。

其實唔出奇
可能其他科目無咁標青
浸中社會科學嗰啲好睇重中英文（有分加）
變咗語文好，但整體成績唔標青嗰班文科仔咪遊入浸中囉
社科/文科嗰班一係KongU, CU，唔係就浸中LingU
冇中間揀

蕭生

Billy

推到真人回應